其實麥美娟重係唔係處女？

如題

係你屌唔屌？

blocked

屌過人嘅話仲算唔算係處女？

成口煙屎牙再𨳒你老母我都想喊呀

要問cy有冇屌過

屌過林鄭你話呢

唔係屌過林鄭老母咋咩